ipad whatsapp可唔可以唔用電話login

Telegram都唔使啦
唔知乜鬼陳年科技

唔可以